[求救]電腦螢幕Displayport問題

上網睇左好多唔同教學 好似都解決唔到問題
尋日買左個新Mon (AOC C2789F), 同本身有隻舊Mon (ASUS唔知咩)
用緊 GeForce GTX 960, 有一隻DVI-I , 3 隻DP, 一隻HDMI

諗住開開心心玩雙屏啦屌
開左部腦, 將舊Mon [HDMI] - [DP]顯卡
新Mon [HDMI] - [HDMI] 插顯卡
兩隻都開到 可以一齊用到

之後重新開機, 發覺一有DP插住張顯卡都會彈黑畫面有下面堆字不停閃 去唔到桌面

NVIDIA GeForce GTX 960 VGA BIOS
P14N: 964G5026B
Version 84.06.26.28
Copyright (C) 1996-2015 NVIDIA Crop.

之後試過幾次
用 [HDMI] - [HDMI]去一隻Mon : 好順開到機
用 螢幕 [HDMI] - [DP] 顯卡 : 兩部都會有上面堆字開唔到機
兩隻Mon, 一隻插 [HDMI] - [HDMI] , 另一隻 螢幕 [HDMI] - [DP] 顯卡 : 都係上面個畫面
用一隻 螢幕 [HDMI] - [DVI-I] 顯卡, 另一隻[HDMI] - [HDMI] : 開機會慢, 入到去連個E Drive都無埋, 要開機箱重新插條SATA線先出番黎

有無人可以教我隻DP出左咩事

突登買多隻Mon玩雙屏

powered by 紅色背景偵測器